覺唔覺百變小櫻個小櫻幾港女格

套卡通72集度，小櫻對住雪兔出水發姣搞左成50-60集，好喇唔記得50幾定60幾集去同人地表白，
點知俾人拒絕左， 跟住尾2集小狼同佢表白，佢最尾一集就收左小狼呢隻兵。

agger 明明小狼正咁多

叫親小櫻都係收兵

食物鏈
小狼>雪兔>桃矢>小櫻>小狼

暗戀左港女櫻幾十集，明知佢鍾意雪兔仲甘心一直做兵 。唔係雪兔拒絕左港女櫻，可能連告白機會都冇。

火影果個直頭係賤。 唔好拎賤人黎比。

我中意桃矢

擺明係小櫻同小狼 搶雪兔

我屌哂你老母啊
小櫻係清泉

套野幾時有玩過純愛

雪兔基
知世百合
小櫻阿哥係妹控

得小狼係正常人 仲要係香港人，完美呈現香港毒撚既命運

收嗲喇

香港毒撚有咁型咩

百變小櫻扑野重來唔洗抖

厹。

咁小狼又無狗衝既

小狼一開始都係鐘意雪兔架
最尾先轉返直

佢同雪兔魔力都係月亮性質，係俾佢魔力吸引，唔係鍾意呀。

依d係愛呀 哈利

對大嫂有非分之想

桃雪

對地都俾對方既八月十五 吸引 ...